真正掛住一個人會點？巴打入

當一個男人掛住一個人會做d咩？

想嘔

好撚想知係咪每個男人都淨係得把口

wts打一大段嘢俾佢
打完之後delete哂佢
唔send出去

日夜都想佢 分分秒秒都有佢

如果個男人係比人飛嘅
又掛住前度做到嘅一係放手一係繼續煩佢
雖然我好掛住我前度
但我唔敢去搵佢

會精神失常

唔通我掛緊又講你知咩

會咩都用理性角度去諗
唔敢用正常的腦諗野 唔係好易喊出黎

睇泥大家都淨係得把口
掛住人點解唔行動？
點解唔搵人？
我指真係去搵而唔係wtsapp上噓寒問暖
冇實際行動而話掛既請你收收皮
By憤怒的女子

得把口都好過講嚟呃下你都唔肯

寧願從來都唔講話掛住而會去搵我
搵都懶得搵算咩掛住？
醒吧不要ff

有時唔係你想搵就可以搵到
都要睇返兩個人既關係
如果可以 我都想在佢身邊 瘋狂同佢wtsapp

覺得宜家做既野都係為將來復合準備

唔想無目的好似個煩膠咁搵佢
對大家都無好處